有咩影視作品有潛力發展成類似avenger咁既宇宙？

例如
香港：賭神 賭俠 賭乜賭物系列
美國：黑超特警組+職業特工隊+狂野時速